# PHP - Variables superglobales, sessions et cookies Dans tous les exercices, il faudra faire une page HTML 5 valide et soigner son CSS. 

## Exercice 1 Faire une page HTML permettant de donner à l'utilisateur :

* son User Agent
* son adresse ip
* le nom du serveur

## Exercice 2 Sur la page index, faire un liens vers une autre page. Passer d'une page à l'autre le contenu des variables **nom**, **prenom** et **age** grâce aux sessions. Ces variables auront été définies directement dans le code.
Il faudra afficher le contenu de ces variables sur la deuxième page.

## Exercice 3 Faire un formulaire qui permet de récupérer le login et le mot de passe de l'utilisateur. A la validation du formulaire, stocker les informations dans un cookie.

## Exercice 4 Faire une page qui va récupérer les informations du cookie créé à l'exercice 3 et qui les affiches.

## Exercice 5 Faire une page qui va pouvoir modifier le contenu du cookie de l'exercice 3.

